今日澳門,明日香港,大家引以為鑑

澳門做乖乖仔聽晒共產黨話
換黎嘅係成個財政儲備比左共產黨管理
水電比共產黨控制
從未打算攪政改,更不停收緊自由

香港人一定要反抗